長毛輸左比琼子。

屌

?

點完？？？

？

blocked

有咁快點完咩

贏先奇

Source?

唔係丫。。。

唔洗點都知啦

半個鐘未夠

輸梗

吊你
岩岩先開票箱就點完

就咁睇個白色盒厚度都目測睇到啲嘅

統計 cable講

樓主死全家祝福區
👇

我個票站數都仲未數

見直播票箱出嚟d票好多都係投琼子

收皮啦 邊有咁撚快點完 on9

乜鳩民意調查啱啱講

ON9

岩呀 樓主又派膠

民意調查

樓主

個個都口投保皇架啦

香港民意調查講架屌你老母

個個口投保皇黨

未Fc嘅野唔好講出嚟 打擊我地

樓主智障 唔使回

可能個箱咁岩係老人院一車車運入去既period投呢

正常佢老巢來

民意調查就摺埋佢啦，trump輸撚咗未？

fc?

民意調查結果：有好撚多人想屌樓主老母

調查 = 選票結果？？
一日未點完 一日都未知

睇下D comments 呢d就真係民意啦 屌你

個調查話琼子勝數整高，長毛勝數極低呀

都話係統計 可以錯可以唔準

做乜腐皮我

咪即係保皇嘅民意調查
可信性=0

拉

正常都輸,上屆有8成票

香港民意調查講的

比link

Cable 引述嘅調查係香港研究協會

內定唔出奇

屌你老母 block

此樓主係五毛

未有結果 吾好咁快定住

其實呢區好難贏
6：4開己經當贏

其實係都唔出奇 果個佢個竇黎

開夠膠POST未

1號係琼子？

咁個調查話手足無機會贏 冇煲底相見
咁我哋係咪要學你話齋 返歸訓覺 接受現實？

係咪建制嗰d mark數已經confirm曬

yeah,我愛琼子,勁想屌

好多共狗想輪你老母呀on9仔

未點完就知輸, 你都好撚野

其實問心, 都係輸既機會多
多謝長毛 點都支持 不割

真心贏到咩。。

真係屌你都嫌嘥精

啲標題黨好鳩煩

唔駛點都知輸
我睇佢輸幾多

2 先係

個民意調查公報得應該唔會錯

難，av琼既票要唔少同多出來既係長毛攞哂先有機會

認住「港研」香港研究協會 係保皇仆街票站民調嚟

琼子係個度20年 有乜咁奇
不過souces？

樓主想燈?

Source 呢屌

香港研究協會都好信

睇緊點票真係輸硬

食屎啦屌你老味

Cable

拉block

講你老母咩，依家靠民調選區議員定靠選票呀，仲駁咀

正常

Block當我地戇鳩？

we'll see

智障返屋企啦

樓主 收皮啦

阿樓主，我屌你老母臭閪

都未點完票
我今日都答會投白票啦

樓主去死

食屎啦戇鳩仔

你真係唔識架喎

唔點完都知輸啦

多謝你咁易比我地Block鳩到
88啦 傻閪

樓主弱智

唔知有冇得binc呢？

港研琴日先俾連登屌唔好太信住

樓主 block

樓主幾時死？

佢個箱係咪分左右兩邊 一邊1號一邊2號

Dllm

其實真係唔出奇
土瓜灣保皇黨票箱嚟
紮根咁多年唔會冇鐵票

唉, 長毛已LOSE

on9
fake news

輸先係正常
長毛個形象咁,嬴到真係出奇

Source呢

Block埋你啦 柒頭皮 單機啦

呢個時候就開post
係到擾亂軍心
標題黨+第一留言都冇講明
縮返入去你老母閪啦

Block撚柒得

唔好再推呢個post好嘛

樓主老母金塔爆咗

認住「港研」香港研究協會 係保皇仆街票站民調嚟

我今日都做咗
口投民建聯
事實唔係
好多人都玩鳩佢個調查啦(包括我

呢個係咪燈嚟㗎

好心del post啦
都未正式出結果

唔記得拉

李慧琼上好多屆都有差唔多八成票

口投民建聯是常識吧

預撚左啦呢個

講真 長毛唔會贏

長毛選得差唔得係放生對家

now 332 啱啱都有講

對家有超技術點夠佢地玩

呢區本身係禮義廉鐵票區黎，唔係咁易

唔好再推啲on9 post，此post已完

話哂民賤聯主席
真係好難輸

official 先開post 喇， 廢post

pull

扑

冇source 你老母比狗屌都得啦

未有消息

其實正常 不過未確認 拉

正常，又窮又多新移民，又教育程度低，長毛外型又唔討好又無做地區事務，贏你先驚。 都仲未計人地成日派禮物同有大技不停換箱。

現場睇長毛明顯少啲

講真 贏到先係奇蹟
根本成個土瓜灣就係奶共票倉嚟
勁撚多老人家同窮人 有蛇齋餅糭仲唔賣身咩

長毛空降，有4成已當贏

土瓜灣咁少人投票嫁咩

1 沈泰鋒
票數 204
得票率 11%
2 林依麗
票數 177
得票率 9%
3 李慧琼
票數 1,544
得票率 80%

樓主係兒登仔
乖乖地等結果再開po

呢區好惡打

弱智仔死番入琼子個閪啦

有好多問題選票投左長毛，依家重新點算，長毛有機會贏

九西真係好難
你係果區投票就會知

集氣

屌 投長毛就唔好玩野啦😭

好似長毛執野走緊

輸咗

好似輸三百票左右

自己燈自己

頂

邊個住嗰區選個建制出黎
應該要為自己感到羞恥